要搵一份又搵到食自己又鍾意做既工真係好難！

一係搵到食就唔鍾意
一係鍾意就搵唔到食
但而家自己做緊係又搵唔到食又唔鍾意....
灰到想死

揸巴士/地鐵
海洋公園養海豚

呢D一定有人真心中意做啦
全部萬零蚊咋